1：30後停止互屌，全力準備聽日黎明行動

如題

推

push

Push
好多狗開post 分化

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

黎明行動

推
黎明行動

推
黎明要人
春袋要人

黎明行動要繼續做！

塞佢老母

散哂水啦

Push 雖然唔知仲有幾多人會做 唔想再放負了 慘敗咗一次唔代表完咗

推

記住要諗新玩法
唔好重複做同一樣嘢俾狗有所防範

pish

行出去＝自首，比人捉＝可疑

推黎明
手足留力

今日好攰，推完抖下

推
我要攬炒

推 可以理解

重整戰線!

推 繼續黎明

春袋

Push

agger
革命係有sacrifice
點樣唔令佢地既sacrifice 白費先係勝利關鍵
利申:冷氣軍師
你地可以屌我 我有份投死守既軍師 因為理大對suck行動有極大幫助
但誤判好似中大咁守得住 跟住一斷物資線就玩撚完
你地可以集中火力屌我一個 但唔好再屌理大入邊既人

黎明行動 推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

不分化

推上去

啱 推

各位休息一下聽日繼續努力啦

唔硬碰 攬炒

推唔到都要推

推依個喇屌你老母連登仔

推有用既嘢喇屌你老母

今日損失慘重
聽日希望夠人

唔好再推分化po
佢地想打擊理大手足士氣

push

不分化 不割席 不篤灰 不守城

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

唯一推post既作用都推唔掂，屌你老母，越攰越想屌9你地

冇人互屌
得班五毛係到單方向屌 傻西

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推唔郁？咁聽朝訓晏啲喇？

推啊！！！！！！！！！！！
推

你咪撚on9啦仲行動

係要唔聽分析

你用下腦諗下點駁蕭生d理由先啦

今日比人拉果d名都未搞清仲講行動

推呀

2

推 成晚都係互屌po係咩事

光復香港

仲挍，區選都無得選

p牌推唔郁
發現好多po開始互屌緊
明白大家好嬲
但齋屌冇用，而且打擊士氣
請大家思考下一步行動

繼續推啊吊

好似細路仔鬥氣咁

人地話唔好做 連登係要做

好啦理大搞成咁

一句燈唔到就當無事

完全唔會用腦分析

黎明行動先係港共春袋啊
正面衝突點都贏唔到

黎明來到 要光復這香港

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

停止互屌？ 有無諗過而家旺角同油麻地仲打緊班手足呀？佢地做緊condom ah! 佢地又熄晒街燈 無記者呀！ 勁重狗

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推 唔好比狗分化到

Pish

Tui

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

push!!!!

咁係咪升級版行動?

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

不完美 會改進 不放棄

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

同意

必須

推呀，一定要塞

Push 行動post

訓lu

推
唔該各位用下個腦
我都覺得佢哋唔應該出嚟自首 但係請尊重手足決定
的確我哋今晚係損失慘重
但不分化 不篤灰 不割蓆唔係口號
聽日黎明行動大大力打爆政府為手足報仇

推
不割 不割 不割

好撚想push

幫你拉

早d休息
夠人先岀
唔好送頭
朝早唔得就中午

Pushhhhhh

接力接力

聽日接力黎明塞鐵，堵路

聲援義士做死班狗

你話我冷氣軍師都係咁話架啦，
經過呢八日咁攻法，
已經冇咩人再頂得順，
唔休整一兩日，
大家都冇可能再繼續，
同時場運動亦去到另一個轉捩點，
應該點再行落去，
大家要認真思考下

pushh

黎明呀

承認失敗 認真檢討
然後再一齊行落去！

夠啦，聽日休息，唔聽既話後果自負。唔好次次用翻同一個策略，越黎越多人死。無plan就唔撚好搞

黎你老母咩
拉撚晒啦
救poly呀喇
講極都唔撚明

唔好做啦，唔係心口有個勇字就一定得嫁，成熟d啦。今次教訓唔夠大？就算係，係咪應該等大家都休息夠先？

Push
一到凌晨成堆分化post話自首D人on9, 留係理大的累死人又盛

推行動po

S

建議休息下先

而家唯一可以做嘅就係盡力減低聽日老鼠曾喺新聞出現嘅時間

推你！

係 呢幾日好攰...

仲有電單車係何文田狗屋出
Ve4372
Pe4325
Uh9415
Va6047
Ve7529
Uy9264
Pb3452
Vk4012
Vt9336
wl1934
tv4919
kz1714
wk630
wh3296
from : tg

要休自己休

最後一次了，一定要推！！！！

PUSH

focus行動po

一定要黎明行動
朝早係政府春袋！！！！
快閃黎明

做返本分！

雖然唔知醒唔醒到

自製暖包分發器

Tg都要推

依家未係休息嘅時間呀
聽日新聞鋪天蓋地都會係民建聯勸降勇武
而家唯一可以重振士氣嘅就係盡力搶佔新聞版面
唔可以令人覺得勇武已經投降

今日係真係輸左, 但係路要繼續行落去

仲要黎呀 …………

重新整理 快速觀看
A :
A 148
A 266
A 349

K :
KZ 1714

N :
NB 5296
NF 7258
NU 7946
NZ 5436

P :
PE 4325
PX 2735

R :
RK 4276
RL 3947

S :
SD 5346
SU 7263
SW 6542

T :
TV 4919

U :
UH 9415
UN 5239
UT 4715
UV 4653
UV 5637
UY 5367
UY 9264
UZ 6092
UZ 2379

V :
VA 6047
VB 5469
VB 7346
VD 7235
VE 4372
VE 7529
VK 4012
VK 4393
VT 9336
VT 9379
VT 8075
VY 3647

W :
WH 3296
WK 630
WL 1934

係 推

重點黎明⋯隔多日？塞住鐵先

黎明行動一定要贏

推

黎明行動

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

放負都係咁話
真心好撚攰 瞓三粒鐘又要出嚟
我啱啱先返屋企咋

今日拉咗好多手足
大家都冇晒氣 又唔重整部署夾硬推
點解次次都要盲推

有冇諗過出面幾多人比人拉咗
幾多個攰撚到傻咗
三個鐘後要大家起身
體力唔夠又衰多獲 屌....

推黎明行動

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

上

認真問 唔係救poly手足先咩？

認真問 今朝有幾多手足去救？好多和理非因為有黎明先有藉口唔返工 黎明間接令更多手足可以救到poly手足 朝早黎明先啦

唔可以再守點，必須更地下化＋流水式
即使出動都唔能夠長期留守起過1日
重要建築物
主要幹道

檢討都差唔多
推返行動post

明白

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

唔知聽日定後日會做到效果

推推推

佢地唔會聽人講

破曉行動

推！

要黎明行動好緊要既一樣野，而家唔好訓，等天光

黎明 破曉 晨曦 曙光 旭日

P

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

啲狗仔狗女而加訓得幾舒服？ 對得住班手足？

香港人 報仇唔係得把口

好多手足，返唔到屋企
算吧啦

幾個鐘後見

痴筋

推
琴日出左黎既休息
其他人幫手

吐露港。油麻地

大家停止互屌呀 要冷靜啊 敵人最中意玩分化
宜家當務之急係諗點救人啊

大戰連場 手足要抖下

真心

真啊 休息下啦

痴鳩線
7x24開波
超人咩

推起佢

曱近平甴近平

推，最有力根本係黎明
今朝一有人提議改去中環啲mon po狗即刻衝哂入嚟

推返上熱門

推呢個
要好好休息